Имена файлов, веток, папок должны идти с маленькой буквы.
Несмотря на то, что это имя и фамилия

Задача1: хорошо
Задача2: хорошо
Заадча3: хорошо

Задча4: Отлично, что нашла sys.exit()
Вместе exact number нужно было вывести само число.
В целом все хорошо
